CECC主席斥若停區選勢侵港人權 預告新法律針對制裁中国官員

香港反修例運動為國際社會就對抗中共帶來全新視野，美國國會高度關注並着手給予香港實質法律支持，更檢視商界對華態度。身兼美國國會及行政當局中國委員會（CECC）主席的民主黨眾議員麥高文批評，特首林鄭月娥對極為合理的五大訴求充耳不聞，強調政治問題必須政治解決，落實真普選才是對症下藥。他透露委員會年度報告將續批香港自治持續受蠶蝕，認為特區政府若取消區議會選舉是香港人權進一步受侵害的警示，並透露國會將有法律出台，針對性制裁中國官員等。

係制裁就即刻啦
呢啲都係講多過做瑋味靠嚇
制裁伊朗北韓就即刻做到
一日唔做講幾多都冇用
要制裁仲使撚警告
擺明美國佬都唔想玩到咁大冇彎轉
支那唔重手啲美國仲係等運到on99